你呢刻有啲咩煩緊

1

正諗住quote
佢話得單身都知咩事啦

清好波！

哄返人先啦

係時候出去行多啲啦

Then go sleep
Nite

？
我諗唔到點行

揾佢又話阻佢翻工
唔會帽

想回到過去

假設冇第三者
我可以點做

有邊個唔想

其實如果佢真係變咗心你就做乜都冇用

灰濛濛的夜晚睡意又不知躲到哪去

向前望

問題點樣stalk翻佢好
起碼吹下兩句好過仇人咁

第一次約會就俾個男仔拖手 但佢冇開過口講鍾意我
覺得俾人玩

無

煩緊冇女朋友

搵返個

Add me

係咪佢怕醜定點
識咗幾耐先

有唔會煩少左

交少啲更唔得咩

係hello kitty

比你玩壞咗

幫我買咗先得唔得 驚斷貨

中學同學 中間有同班過一年 朋友圈大概都認識
大學畢埋業 先至第一次單獨約出黎

你對佢有好感嘅？

有 但大家冇提及過感情觀 我怕自己變得好隨便咁

有冇巴打分享下點補救
只怪仲有兩咀個陣太chur

煩緊我又就黎病發

又講大話

Hi

Hola

思春病？

呢啲工好易搵過份姐

睇定啲先啦
係中意你嘅又點會做咁少嘢

咁咪say hi傾下普通計先
如果佢都係唔理你就真係冇計

唔知啊 自己本身都諗住做主動 認識多d佢
點知佢仲快過我 仲一野拖落黎 搞到我不知所措

咁就慢慢了解下先啦
太快未必係件好事

我就係唔明點解佢唔肯即係辭職。。。
咁老細都扣咗錢啦，仲點會係俾到麻煩佢
唔知點先可以說服到佢

只係我諗緊 下一次出黎見面 我應該要點樣既心態去面對佢 拖都俾人拖過

拖咗好耐咩
你聽日問下佢做咩拖你囉

點解可以咁傻

拖左成程車 唉 唔知 聽日再算

鍾意咗個女仔 但人地已經有男朋友 但要keep住見佢依家唔知點咁

儘快放低

啱啊 瞓醒再算啦

瞓廳咪得

煩緊肚餓出唔出去買野食

食啦 我都食完個杯面

瞓地下囉

冇女

唉佢就係咁傻
成日諗咗人先諗自己
都唔知要點解釋俾佢聽

A0妹呢

支持

快啲灌輸多啲正確知識比佢
唔係好洩底

你咁大聲

咁都仲唔夠大聲？

大把啦

佢成日都覺得係自己唔好，怕會麻煩人
我叫佢問阿爸阿媽支助下生活費佢都唔想麻煩佢地欠佢地咁
我已經成日同佢講㗎喇，點解仲係唔明㗎姐
我都講明轉工期待啲生活費我會幫手㗎喇

連登有邊個唔識浮雲哥

可能就係驚麻煩到你

真

知名會員

又想嘔

Sor lor

真個啲

食咁少嘢

食完咪嘔

咁可以點說服下佢

真心好難一時三刻要佢即刻改到

有冇事

頭都痛
我訓先啦，巴打都早啲訓啦

早抖

堅持好冇？

lm

早晨

薯薯

唉屌 仆崩鼻去番工 都唔知為乜

錢

好多野做呢兩日
help

但係我暫時唔等錢用 洗得都唔多

糾纏咗兩個星期覺得自己掙扎夠掙扎完
想取暖

煩緊...25歲 想讀返書 asso 果時gpa又低..
出國留學又冇錢

想讀咩科

想讀d專業小小既..但係我asso讀文科

如果想專業既或者要考牌既就趁後生

我想讀返個degree

我明呀 咁係香港讀得唔得呀

唔得呀 試過報top up唔收 太廢..

間房有蚊
搵唔到佢
比佢咬左好多日啦

咁有冇得讀啲咩course可以踩上去

苦苦堅持 經已沒意思

隻蚊陪咗你好多日

會唔收咖咩

肯放棄未

請我食飯 幫你增加下開支

咁夜都唔瞓

辛苦你了

可能係因為我讀文科走左去報機電工程..

讀多個工程hd會唔會好過份

我唔要

畫曬14張圖啦
但仲有好多野打

會唔會考慮下I大

有啲咩要打

中意左一個唔應該中意嘅人

人地有另一半？

GPA得2.5...I大都唔知收唔收

好難同你講喎
14份啲表格掛

有少少過份

你過1都收

冇 不過佢有好多仔埋身

想去佢屋企 但係唔敢見佢

知道痛 放棄喇
所以咪嚟取暖

知道自己有問題嘗試突破自己
過程辛苦 結果失敗
唔緊要做返自己 結果更失敗
講野 溝通 交流 好簡單
我就係唔識 做唔到 可以點

每個人都有自己要學習既野 不斷失敗個樣就係你要學習既野

點解唔敢見

點解做返自己會更失敗

做低曬啲對手佢isok

應該會收啦

咁就乖仔
下一步就係快手move on

驚講佢推得更遠

分咗手？

係啊 20日啦

因為咩事分開啊

勁

辛苦你 好快lunch time

我衰 我脾氣差成日冷戰 最後一次係佢midterm 我仲同佢鬧交 佢氹完又氹

請使用暴力

咁如果你脾氣咁差真係要改改佢喎
已經唔係為佢好 係為緊你自己好炸
發脾氣自己都會辛苦啦

你好嗎樓豬

好眼瞓

搞咩咁眼訓

我知啊 但係佢已經話淡左

要move on都要有新對象 好似係
要搵到個人啱傾又肯繼續傾真係好難
尤其身為真毒
叫吓春先 春呀春~

最可笑既藉口

到左門口

下?

你後門

我1黎

人一世物一世點都試吓丫嘛

句對白咁熟口面既

我淨係想入人咋

邊有咁多0仔

仆街又遲到

FF下

扣錢

自己train一個囉

屌出門口揾唔到件衫

祼體

首先要有對象

之前揾工 諗住揾到先講
點知老豆嬲9我 嬲到依家

幾時搵到女朋友
點儲錢

番住炒散先囉

隨緣啦
揾到個唔啱仲辛苦

有offer la
但仲嬲緊

試吓唔好咁on9先

知咩事

啱啊

badbad

比人話我把聲好溫柔
好開心

皮哥

扮

我好溫柔嫁

咁好似已經做乜都冇用...

慢慢搵就自然會搵到

唔著咪得

可摸耳對我溫柔啲

下世

以為你唔搵工所以嬲你？

出咗去

半夜三更

對你例外好唔好

而家下午一點五十分喎

即係要對我粗暴?

以為你講琴晚

我做S

禾要溫柔

禾很醜，但禾很溫柔

禾好撚醜，亦好撚唔溫柔

煩緊魔力橋破冰

我都好鍾意玩

屌你輕鬆然

快唱歌

瑜珈我境界練到

......有種

場地軟硬

想聽

今晚陪我打機
我比你聽

諗多咗

胸肌太勁

大過女人

佢見到我 佢話陪我到final後

煩緊今晚食乜好

好
但我失聲了

食薯仔炆雞翼

呢排識左個女仔,初初都覆得幾快幾好傾
但呢兩日就覆得好慢什至夜晚先覆
自問好少講野得罪人,係咪皮已收
成日亂唸野搞到野都做唔到呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

文狗又屌閪？

係

想食

真喎

食藥啦

岩啊

咁勁

係咁自己回自己jm9

佢就係唔知自己jm9

佢未食藥

你把聲好QQ

又食我

ok的
今晚carryme

我都未

煮比你

你好好味

我咳到失左聲

有咩揀

??????????

一陣捉佢去

都係唔好放佢出嚟好d

還好嗎？豬豬

我都知

5g wo

咬撚死你

唔講了

未驚過

Ok走先bye

啲mk係咁

咁qq無用

琴晚訓教扯蝦咁
喉嚨勁痛

早啲休息

請

我鍾意

我都想食

等你

好

食食食

佢覺得我乜都咁講
咁我都係諗住有offer先講姐

不嬲有反緊part time

佢嬲你搵工唔講佢知？

咁點算

睇醫生啦

好
撚
攰

看你的笑容 誰能不動容

係啊。。。仲嬲緊

佢唔想你番工？

想
只係我諗住得左先講 點知有日要早出去撞到佢
所以比佢知左

唔好看啦

有咩好嬲

佢想我問佢意見 聽佢講

聽完佢意見唔理佢咪仲衰

可能啦

收工？

Ng wor

Ok

其實佢想你做咩工

睇左雞醫生

正
我都想咁攰

邊度睇到

wegomall

。

Ng ok

???

不可愛

做咩喊

who is 她

好眼訓

瞓下先啦

我買嘅周邊比我家姐個女整爛左
我係咪好毒

未訓得住

me黎

好貴？咩嚟咁易整得爛
又唔係毒 只係你中意套嘢姐 我明白嘅

有咩搞

辣妹

打機木

未落堂

我認我係毒撚
其實我唔太嬲，因為之前買多左個

咩周邊

樂隊

rock

ONE OK ROCK

唔喎

仲以為動漫
Btw做咩咁大意比佢個女拎到嚟玩

偽毒

掛左係書包

Sosad

-.-

打一陣

好彩佢冇整爛我隻伊莉莎白，我會喊嫁

晏啲

叫佢啊媽賠錢

毒撚係玻璃心黎

屌你全家

旦系尼刀吾系毒撚

痴線

你唔好蝦薯薯啦

禾系

酸妹

我啲group project

你堅強少少反擊

freerider

我唔識

Ching 求放過 幫幫手做啲

笑咗thx

唔好恰毒撚啦

咩project呀

其實我都係毒撚 比人打沉左

甘尼就米恰禾拉

sorry哩到得我同樓主真毒

唔面紅個下好野

有無人明白唔開心想打比人傾個陣 無一個得閒既感覺

泡泡成日恰我
明明我對你咁好
你生日仲諗住夾錢請你去搵ptgf

幾時有系屌

hello 簡絲 你做咩唔開心呀

你傷害左好多毒撚既心

佢好大男人。。

講對唔住都冇用

今晚收到1個offer

恭喜

寵物

會俾人彈鐘 不了

嬲乜先？

是在你冇開口前？

好衰

好想同佢一齊返 好想見佢 好想攬住佢 時間根本沖唔淡一切

我都好想。。。

獸醫

做成點啊

我成日架喎。。。

上嚟搵人傾都一樣姐

分開咗幾耐

點解咁夜嘅

兩個毒撚 你地加埋可以做毒梟

姐係有佢講冇你講？

ptgf都揀客

好尷尬

好了解喎ching

想開第2個收入來源
但諗唔到做咩好....

又返工

嬲我唔講 自把自為

今晚同佢say左sorry...

多謝

唔洗理佢

我都想返

真係唔講好過講喎

有冇啲小生意可以玩

掛住以前女朋友 分咗手兩個月

又笑鳩毒撚

人地唔掛住你咪又係冇用

識養

咁咪好

乜來的

扮打

就係未諗到

佢有新男朋友 新鮮感啊

無講到 不過情況仲差

唔知暗戀對象中唔中意我

壓力

你指嘅唔鍾意係反感?
定冇感覺?

我既意思係 我喜歡人 不知道人地有冇feel

試下佢囉

可以點試呀 a0女又怕醜
身邊既朋友應該feel到 成日搵個男仔笑
唔知個男仔get唔get

佢有冇女朋友先?

冇呀

冇就得啦
糕

可以點做呀

我都唔知
冇經驗過你啊

糕

有冇勁人可以教我溝男仔 但係我女仔又怕醜
比signal又驚人唔get

可以幫到你 你同佢宜家係同學定同事？

大學同學 groupmate呀

佢多唔多女性朋友？
我覺得最重要有自信 佢同wts多啲 對住佢笑多啲

2018最常見問題

應該普通啦 佢好似讀男校

係度搵勁人好高難度借

未來咁多年都係最常見

起碼知道男仔諗咩呀

咁仲易啦 男仔好鐘意女仔笑多啲 如果你同佢比較熟 可以扮野多人好逼個陣拉住佢件衫 真心有用

真係咁簡單咩 我驚比人fdzone我

冇嘅 咁佢fdzone你未代表佢真係當你係fd 但試左先啦

真係好希望 咁啱人地都喜歡我

好難講啦 你關心佢多啲 可以返學放學撞到就一齊行 講啲低能野 比佢覺得你好得意

聽日

唔知乜嚟

ching仲有冇多啲tips呀

有冇機會同佢飲酒？當你覺得時機成熟 即係佢都會秒回你 主動搵你嘅時候 就大擔啲拖落去 利申：同男朋友就係咁齊

咁就算數啦

????

咁快飲酒

咁佢唔知你見到佢走光先

萬一人地冇意思咪好尷尬
加上 女仔咁樣做咪好冇矜持

點解話走就走。。。。
入大專真係

其實笑多啲真係好重要 ig post多啲正面野、開心野、得意野 或者你見到得意嘅野 例如動物 你都主動同佢講

呢樣就遲啲先算

知道知道

絲打咁進取既

我都係比較怕醜既女仔
係到等人

試左先啦 唔得未算

又唔好心沒好突然放棄 你都向絲打取左咁多經 咪試下囉

會努力架啦 希望成功啦

撐你

外國巴

柴巴係邊到

喺你心入面

點解要下星期

咁有冇信心

我都唔知喎
甜笑應該對你印象唔差

Ng wor.

屌得

啦*

吹牙

冇信心咩 ？

你讀完書？揾乜工要阿爸批？

我咪仲係 係度展轉反側。。。。。

其實對方中唔中意自己正路應該feel到

搞乜

從來只有比人unfollow

CG

太大壓力定點

Cg?

冇朋友可以識返嚟咖姐
你男朋友做咩冷漠你
...

Ok報ed

幫你認清一個人都係好事嘅
只係代價大咗啲

外國返工定讀書啊

好波

旅行

點

Okla

咁大獲 定期做body check會唔會係最好嘅方法...

冇點

咁開心 去邊玩

香港

我夜鬼

咁點解情況會差咗

佢原諒咗你未

水晶個啲有冇得諗

實覺得都鐘意㗎

今次蒲咗幾耐

秒回佢

未必咖喎

明明大家都有意思點解啲女要扮高竇

試吓秒回我

收到你

條女撩我先
我係唔係要當兵啦！

冇人逼你

明明我都打算自己一個生活點解你撩完我就走
搞到我成星期無教好訓

一定你扮高竇啦！

人地都講到咁明仲想點

係唔係等佢同你講我愛你？你先ok?

小圈子？

小柴子

有

點解未訓

唔係點叫女人

準備瞓

而家瞓

ok

冇意思都想

諗緊要買乜聖誕禮物比女朋友
諗住AirPods
但驚買完就出2，會嫌棄。但又要聖誕節比到佢

岩岩同女朋友分手

有人覆我啦

dllm 停電 熱撚死 仲要返工架 比人訓啦好冇

樓豬偽毒

我都唔識

銀魂喎

我返動漫台啦

動物台

得我一個真毒

留意番我都係

你睇動漫，聽J pop咩?
你似聽開K pop喎

毒撚先有時間聽

我地
樓主偽毒黎

嗱
哩個我有保留

哦

hea到

應該係我毒嘅定義同你地有少少唔同

毒就是原罪

今日早左勁多返到
明明係同班巴士
但冇塞車

me

禾岩岩好

脫下啦

sor lor

我話我

我知㗎喇

真係架

試下

我冇諗過鐘意嘅人同best friend一齊呢d事都會遇到

我真係毒撚

不了
我=毒，毒=我
脫左毒就唔再係我了

原本仲以為我係小毒，只係鍾意睇下動漫打下機

只想借地方呻下

岩岩轉左新工，人工唔算高但壓力大到飛起（捱出左個胃病）。然後睇到自己身邊朋友開始事業有成有家室，反觀自己三十歲人無乜錢無人無物。有時不禁問自己人生係咪已經定左型，而家點努力都無用？

塞車就遲到

真喎
我就係咁毒

都話我話我

餓呢架餓媽依欸
餓呢架餓呢爹

佢真係好得意嫁

睇下你想你既人生係點

真係好睇咩

冇睇銀魂

我睇到啲畫風唔係好岩就唔睇

食戟

食戟唔敢係人地面前睇啊

留返係屋企先睇

冇睇呀

笑到我就黎死
sor,不停講動漫，我知未必個個接到我啲話題

你未識我姐

屌佢老母第三季出一半

睇到好尷尬

我未睇
已經脫節左好多啦其實

好想買啊
但太多我冇可能做得曬
而且會越黎越多公仔
我張床已經冇曬位啦

冇蒲

同龍珠後期一樣

咁正

唔會呀

即係，佢哋一齊左？
好傷心。。。

一直都無跡象 然後突然公開咗......
成個過程係：

仲有冇諗過其實兩邊都一直知你中意緊你中意既人?

咁都幾係嘢
衰啲講，
你好快會冇曬兩個朋友。。。。
佢兩個會遠離你。。。

係我會離開呢兩個人

其實我估有人知我鐘意佢
不過一公開咗就已經無乜理我啦
如果係我自己遠離佢地都會好明顯 好驚其他人都知啊嗚嗚嗚

咁佢地遠離你都算係咁
唔會再係你面前圍威喂

我都係想做到生活上自給自足，無咩大隱憂，平平靜靜咁渡過。但原來好難

有咩困難?

講經

又死ser

我是誰 ？

我係我

我， 你好

也許你不會為我停留
那就讓我站在你的背後

個個都聽呢首

你，你好

寶貝

係 首歌都幾紅

我係啊 做mk妹都幾好

冇乜性趣

可以堅持下嘅 反正仲有大把時間

做啲diy嘅嘢囉

原因係咩

冇喇. 你又知大把時間？

係外國？

唔睇動漫

兄弟

電視劇情節

同你老細講塞車算啦

有冇對象先 試下搵返個伴啦
如果份工真係咁大壓力就再搵過份啦

睇完電影真人版真係乜興趣都冇曬

仲咁後生

其實我係咪唔應該搞9人地

試下搞9我囉咁

1 2 3 4

好彩我從來唔睇真人版

這是陽光點的歌

4 3 2 1

攬住禾

是常識吧

好sweet

5

感動台

Cg

??

咁惡

Cgcg

Cg is fact

仆街今日又要開ot

嚇死異鄉

歪會咁

My name is CG

o到幾點

Halo

其實拍拖係咪真係唔可以對對方太好？

睇下珍唔珍惜 珍惜既咪值 唔珍惜既咪唔值
對對方好本身係無錯

聽過太多故事 太好對方會唔珍惜

可以呻下嗎?
部門黎左個新SEO
不斷加work load 黎
做到好唔開心

會唔會轉工啊咁

好多人話要呃呃氹氹先維繫到喎

應該入三大讀一年ft taught master洗底定係出左黎做野先算？
非三大bba 一般gpa

睇你有冇錢

可以

你個seo新黎喎
咁快比下馬威?

遲啲同你解釋

唔係 但唔好忘記都要對自己好啲
Fatboo

咩係seo?

呢句同你自己講

頂！
想趕papers 先嚟病，發燒！ 想點！！！！

New ppl lm

係突然好大雨 係巴士

我頭先都係

創意分 0

小心唔好淋病

點樣先加分？

對自己好好喇

請我食飯

約你又唔出

係
我玩哂

條仔又惡我

發現女朋友做緊ptgf 應該點好？

用佢手機玩ig果陣見到有其他ac
返去search 佢ac原來做緊ptgf

我都問緊自己有咩打算

自己發現
頭先開左個ac pm左佢

大學 要做發表 做完一個又一個
極之唔情願 但又要畢業 一定要做
做埋D垃圾貨仔出嚟 教授又黑面 同組組員又黑面
又無時間 又無心情 總之就好唔想理

由佢仆街啦

冇人想俾柒頭關心

😕d野好難學, 驚畢唔到業

飛得

same
盡力就算╭(╯3╰)╮
對得住自己
加油呀就完架啦

唔飛對唔住自己

新人
頂你想開個連登acc
開足一日先開到
煩到仆街

唉 真係好辛苦 係心力交瘁個種辛苦

同一個兩年半既男仔散左 心中不忿但心痛

要問屋企人囉isp加身份證
佢地淆晒底驚我賣佢d 資料
好撚on9

溝我

中學雞？

80後廢老

我知借老財果陣會交家人電話資料
唔通佢地覺得我會去借老財

不忿我同佢講一鬧交就blk 曬我ig 換曬icon 科好多女女 而佢原因話我比唔到安全感佢 所以佢都比唔到我

開到ac咪得 唔好在意人地既眼光

咁都仲要驚

但係溝人冇得唔關心人呢

岩呀

新包幾好食

做多咗

泡泡矜持啲

你唔係柒頭

遲啲返新工，好驚同唔到人溝通識唔到朋友

英雄所見

俾我溝

你而家咪用緊
仲想點

你點知

結論就係柒頭唔適合溝女

太樣衰?

佢係我表弟嚟

gay佬冇柒頭

共用acc?

ching會唔會太直接

大學生

佢個腦有時會跳制

有錢人

冷靜啲ok
毒絲都好溝嘅?

上網都唔直接
唔通到3次元先直接咩

btw
呢度有無人追開catgirl 同屎萊母既片

開分身
玩爆樓主個post

咩工 幾時番

但我係個想溝女既gay佬

邊個上網唔會跳制呢
靜靜雞話你知
我係舊登比人ban左幾個acc

唔理了

唔睇垃圾

哩到紅色字嗰堆

我唔想再為而d鬧 所以講過科女ok傾計都ok我會我接受 但您要多d安慰我 因為我以前唔接受既而家要跨出心理關口 希望佢係我患得患失既安慰下我 佢應承左 但之後佢係反而我喊都勁鬧我 但明明我好好態度講我個心好怕佢會走 同佢講鬧交blk我科女依件事令我好唔開心

鋒味豬扒包
cargirl第一日即拍試食片

你見到我個柒頭就唔想嫁啦

太自卑

咁咩先叫高汁
我認我係膚淺

會睇打機片

你認你樣衰得過catgirl先
老實講我幾佩服佢
死肥西又有ken哥照
唔撚洗返工
日日旅行食野拍片
人生贏家

我冇睇過
ken哥好好?

講柒我未輸過

所有youtuber=垃圾

兩年半初戀

輸左
佢又真係勁既
學到佢一成呢啲心態真係行出街都威啲

宜家收哂皮
肥到仆街又唔講得
屌你當正自己明星牙

對住個200磅肥婆冇嘔算係咁

佢小氣到仆街
肥到咁唔係叫style係唔節制
睇死佢好快有糖尿病

聽我

搞撚錯
連登女神catgirl既片都唔睇
ken哥養佢唔洗做
做埋攝影師
仲同件300磅肥豬扑野
仲唔屌打晒80%港女?

冇圖冇真相

聲呢

真係唔理解
咁既病唔戒口係想點？
完全無愛惜自己
自己攞黎賤既

咩係ptgf？

雞

死肥西就係咁架啦
勸佢減肥又話歧視佢
有濕疹戒口又話我鍾意食呀吹咩
有時死肥西乞人憎唔係單單因為肥
無乜肥西性格係好

利申135磅瘦撚

兼職女友
兼職嘅一種借

急屎

係fb見過有人貼佢三點式圖 真係有自信嫁喎

你個名 好玩

減囉

仲叫人俾錢佢
肉酸到咁又臭格唔知點解仲有人睇

為食啊我
又懶

瘦撚

man條毛
四眼仔又無肌肉
日日幫條肥西拍片
幫佢拍洗頭片果陣
我想知佢諗緊乜

邊個貼死全家

咁你都係遺傳咗個病算

我都話我冇睇
記得catgirl個樣仲想點啊

心理不平衡

跟住呢？
我想知

最高峰158
之後比人話肥
減左兩個月即跌廿磅

根本減肥就好撚易

Blk曬佢所有野 無人再保護既感覺令我好怕

病死好辛苦咁
我寧願意外死，快手快腳，死左都唔知

洗唔洗我每日貼一次catgirl既相remind下你

咁勁
教我減

幾重幾高

定我增高好啲

男定女

我想追 PTgf 下文呀

中間啊

女啊